究竟大陸人心目中有幾多個外國勢力

定全世界都係？

唔好話大陸人
香港人都好多咁諗

唔會話自己錯
只會話外部勢力

劇你信唔信有鬼

衝既就係鬼

1984 和平部日日都對外宣戰